最小二乗法を用いて点数補正曲線を求めるプログラム

コンパイル:
	make

実行方法:
	./LeastSquaresMethod INPUT_CSV_FILE

補足:
	論文で最終的に結果として求めたデータは、正方形ポリゴンモデルを
	ポリゴン数 6.0*10^3 から 5.0*10^5 までの範囲で430種類用意し
	ポリゴン面積/点断面積が15.0~1.0の範囲の時の面積比と点数比を用いてる
	不透明度0.2、リピートレベル1000

	プログラム中では使用してないが、回帰曲線を
	f(x)=a*b^x
	f(x)=a+b*x
	に近似するクラスも用意してある
